朝早食咩野都好易肚痛

朝早只可以食少少野，例如一個包
食飽少少好似食一個大家樂早餐都會肚痛
仲有一定唔飲得奶類製品，一飲即痾
呢個情況只係朝早出現
Lunch dinner 食咩都冇事
有冇人都係咁？

食乜都會

我返工一定唔食得早餐，會嘔
飲奶仲會肚痛
但去旅行或放假就冇事

習慣咗就冇事

因為空肚食嘢

我，由小學都依加出嚟做野都係，應該係生理時鐘set咗係朝早

太油咋

凍奶茶 飲完即刻有得屙

我就飲杯暖水先再食早餐

係咪乳糖不耐症？
我自己有，但每日飲奶類 身體慣左就唔會柯
一停左一兩日無飲奶又會柯翻
我就唔關朝早定lunch事
第一餐食奶類一定柯

食乜都會
就咁暖水加兩隻蛋都會

食乜春過一陣都會屙直腸直肚

白粥白麵包

早餐飲M記凍奶茶, 飲十次應該有八次會屙

似係乳糖不耐症